[跪求文宣急入] 攻心2.0 - 開學日去學校門口派黑警濫暴傳單

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

而家要開始籌備

光復香港

長洲一定要

唔該傳去文宣tg group

Push

放學先派啦

返學時派咪比學校沒收晒

都啱，仲可以多人啲，印象中開學應該11、12點左右放

推推

提醒大家，直資同私校好多公務員仔女讀(因為舊制公務員有教育津貼) ，包括慈母。可以集中火力。

蓮子成蓮蓉

全世界前後排都要買高防護嘅頭盔！
728見到狗嘅子彈已經升級，鐵盾都打得穿，工地、單車頭盔更加防唔到

電單車頭盔要買snell安全標準嘅，聽講可以擋到時速500公里嘅氣槍
安全規格詳細睇：

[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

咪玩
一陣鄉黑出動你點走？
喺中環碼頭派仲好
除左窮撚，多數長洲家長寧願貴d都送仔女出市區讀書

學術討論
如果張傳單寫低個間學校邊個學生既屋企人親戚做黑警
犯唔犯法

本人不支持違法行為

從內部分化，唔係分化狗隊，而係分化屋企人

舊生派就最好

推

開學第一堂要教個「警黑」字

斷班狗後路

有冇人整artworks？有嘅我印返幾千份日日派

咁會將個焦點轉到個學生身上，如果係黃絲學生會好無辜，甚至變藍
所以重點在於拉攏班狗嘅仔女變黃、令狗屋企關係破裂

禍不及妻兒
黃絲學生到時就會屌鳩老豆累衰佢

黑警既屋企人大部分都唔係黃呢

btw如果起到底既要寫埋咩班等全校既人都認識佢

趁佢地未去做狗接受狗式洗腦，將佢地拉返去最少中立程度
721之後連中立都開始屌政府

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

其實用連農牆個啲有圖有標題嘅poster就足夠
另外搵到個post集合警暴圖/片
麻煩各位巴絲幫手backup

以下為網上圖片

睇到好嬲

push

到今日都仲手無寸鐵, 我都唔明班人諗乜

道德撚、民意撚係咪要自己中槍先肯醒

其實成年人嘅民意立場已經定左，街站派傳單都唔會影響民意，只能用作宣傳行動
建議大家集中向中、小學生文宣，而家啲小學生唔係傻，只係好多時冇睇到相關新聞

推到有黑警仔女批鬥父母做狗

支持

幫推

普通派傳單，絕對合法

要諗定校方報驚如何應對

離校門10～20米必經路/大路，應該無阻學校
穩陣啲可以放學時間先派，咁啲學生就唔會同學校講、學校教師唔出嚟都唔會知

你唔係以為無藍絲老師校長上連登掛，同埋一定有家長係藍絲，報驚係一定會出現，諗定點應對啦。

合法派傳單
叫我走，咪去第二間

話俾所有小朋友知，警察唔係老師/課本講嘅咁樣

以家係咪仲係 8點定8:30返學？

請半日/派完就去返工都得

中學好似8點左右，間間唔同
不過有人話放學派會好啲，避免學校沒收學生啲傳單，開學日應該11點～12點放學

寫咗個EXE一鍵製作大量海報

直接大量gen

合法派傳單

唔好搞柏林仔呀

教會學校：凡用劍必死於劍下

［文宣］自己屋苑自己派

呢樣學校有權叫黑警係門口睇場
小心D

和平合法派傳單

黑警暴行

最後3張原片有聲：